[
  {
    quiz_id: 1,
    answer: "2",
  },
  {
    quiz_id: 2,
    answer: "3",
  },
  {
    quiz_id: 3,
    answer: "4",
  },
  {
    quiz_id: 4,
    answer: "5",
  },
  {
    quiz_id: 5,
    answer: "1",
  },
  {
    quiz_id: 6,
    answer: "1",
  },
  {
    quiz_id: 7,
    answer: "1",
  },
  {
    quiz_id: 8,
    answer: "1",
  },
  {
    quiz_id: 9,
    answer: "1",
  },
  {
    quiz_id: 10,
    answer: "1",
  },
  {
    quiz_id: 11,
    answer: "1",
  },
]
